網上爬sales請入

個case有啲複雜
私樓 nowtv落緊我名
broadband落緊我老豆名

nowtv果面好地地
broadband就完約

想到期果陣轉做我名，renew contract 同埋轉做mesh wifi

有無網上行sales唔怕麻煩？
有幾平做到幾平

留個tg傾下

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

樓主留個tg呀 我幫你睇睇？